[A/I] Fate/Grand Order🇯🇵 [472]希望大家星期四想要咩中啲咩

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美(歐盟會長、法老王)

0課20五*以上
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.某教主(已故)
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.衛宮士郎

7.神父

英靈靚相介紹:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右
刷到有3-4個五星 就可以選擇開局

-催post專用環保post-

加插環節

呢張BB可以考慮永久入PO頭

果時銀時罪歌2個carry晒成個po

以後fgo post 將會由 我 神父 尼痴 fgo 三大清泉包辦
永續FGO純潔

有無人帶呀力架去睇下精神科

台豬唔好咁 我失戀創傷後遺症 比啲空間我

lm

正評左

BTW POST 頭圖床好似死左
有冇人有BACKUP

每次跳出黎問我skip唔skip我都睇左半分鐘先揀

用APP搵返D舊POST睇下
有時會CACHE左

今個月課埋BB要戎課

戒課2分鍾?

仲課埋先戒?
而家仲唔戒你人生都可以執柒左佢

目標Bo1 BB + XX
儲錢等抽花嫁

集氣

唔好咁啦晴天巴

氣

csl

好嬲

bo1唔夠力

嗱， 佢地唔係話難打呀！
係話唔應該要練到絆十先可以OTK
應該呀豬呀狗都可以OTK先應該呀
le d係玩家福利wow
仲叫D可以OTK既人應該比D懶唔想練無時間練既人同理心wow
搞到我都懷疑條友係唔係釣緊魚

打得慢沒錯
打得慢仲要吠就肯定有錯
沒資格自稱月豬

係
一定要寶五

想當年我CCC一場FQ打8T

台伏打到第五章我就每日登入拎石就算
之後既活動玩都唔撚想玩

課定一pack等BB
我寶一就夠架啦

1隻唔夠力咪開夠兩招單體寶囉
兩隻絆5剋職無理由唔死掛
唔抽角唔升絆又唔升技又想幾粒制otk

今次有預感偷渡到歐洲

破刃之劍聽日出93話
終於可以睇下部機個AI會去到咩程度

想當年好多野都係慢慢平砍放寶具打

咦，原來我唔記得左睇92

宜家活動都平a過

nick young.jpg

1pack就中咩

不要說了

CCC多TURN好正常
啲怪慢慢出強制打多至少一TURN

有無link
好鐘意睇台仔吵
好有撚狗feel

又沉3pack 玩完

終於都到我直入非洲核心區域

原來係呢d言論
笑死人咩

不過比你都無用, 嘈果幾條友已經比人BAN AND HIDE咗

仲有2日又可以課金

小剛抽緊咩呀
仲有2日就bb 喇啵

2日都唔忍

垃圾game

有無LINK, 睇到去真假公主到放置到忘記左

宜家我都淨係睇生肉，漢化太慢

索性去搵個潘多拉盒子開左
大家一齊

會盡快學日文

好似csor

呢套真係有生之年

套動畫作到離哂大嫂

FGO課過一次就唔敢課

梅林pool抽jack子？

果個手裡劍

嚟睇佢郁渣 重想點

帝爾鋒好慘 修唔番隻左手
仲要俾將軍黎個大熊抱

鬥重型武器點撚解會係手裡劍

比佢整得返好部帝爾鋒嘅話成個世界應該無人夠農夫打

我就係睇到條女出走左然後 左手壞左無人整到
但係單手2刀流秒撚左朋友

乜鬼cba 個pool完左啦
泳貞呀
屌cba又抽唔到泳貞又抽唔到
唉棄課直到新年算

單手轉刀個下無視慣性 好撚野

漫畫果場不知幾正，但動畫就十個膠

我會課埋bb 希望中啦
兩個pool連續沉真係好傷

咩盒子

將自己既不幸SHARE比全世界 一齊抽得好仆街

目前咁睇 就算隻手沒斷
將軍都會以技量壓制農夫 條友係有料到
而部機個AI可以打到將軍仆街

呢d咁既驚唔執柒左佢做咩

身邊啲fd歐到不得了 好似幫佢地吸晒啲衰氣咁

放心
更長時間我都沉過

agger
人地就中
我都車尾燈都冇

所以決定棄課通知下葉仔不好再亂黎

gchi

佢地抽得唔夠多啫

主角覺醒後首次敗陣?

沉得愈低，然後先彈得愈高

唔知沉幾耐先得人驚

痛覺殘留

等入機戰等左好耐
希望到時d動作可以重演到

抽唔夠多中晒已經夠啦 抽多啲分分鐘幾寶
我毛都無條

唔好搞啲咁既野啦 我覺得我呢啲都係唔適合重課 永撚遠都沉 以後一次課2，3單唔撚中就算

知唔知EX-S個alice system
個feel就好似alice控制部機咁 打爆左MK-V

等待，並懷抱希望
哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

轉個玩法，一pack唔中就直接課1pack練好一隻人再抽，會唔會精神啲

不過破劍個將軍未俾AI打爆
AI只會自衛 所以唔行入去範圍就沒究

部機求保命 自行覺醒都係呢味野
不過個AI都收得幾埋, 想問下解決左過熱問題未

唔追你點對得住嗰兩三單

今晚真係出93就知答案

好想抽爆BB🤤🤤🤤

都擺到明有野畫左係fgo

把刀強度唔夠，裝備一換一咁啪斷左把刀
BTW 睇黎農夫想抽起對腳令個將軍失平衡反殺

屌cba10單都唔撚中 朋友20抽中 就知要中跟本唔使10單 唔中課到破產都唔會中 又唔係十萬九千七未開頭 都係唔好咁離地 有錢開下ps4 game好過了

原來棄左2年有多, 都係出小小....

唔會，一輸就係死

呢個真 升下人算啦

黑皮BB + 下屋把聲

如果星期四真冇pool fgo會唔會即刻收皮

農夫由開頭升得好慢, 紅眼仔死左之後好似直接MAX左等級 突破界限咁款

三個靈基都

其實我幾like佢d 刀易斷
因為日本刀本來就唔耐用
唔會出現農夫砍N集都仲係用同一把刀

傻左咩
月豬俾人撚到慣晒啦

唔會解決到
帝爾鋒壞左個外部冷卻爐，除非出土多部完整版

個AI係部機再起動後運作一百小時後先會reboot，仲要駕駛員失去意識先會起動

會跳樓

月豬會讚美葉仔捉得手好棋 引到討論

聽日晏晝出

15石夠寶5啦

咁既機動力, 裡頭身子弱D都死撚左
仲以為西宮遲早解決到, 還原成部野

真香

就秦始皇啦

15石寶5到我又唔驅 唔使課

15單都唔柒得

Lm
點解宜家變左星期四出野

ジルグ死左都max
係打完單眼佬之後先max

故事不嬲都係16號unlock

見到斷角愈打愈殘...搵人修下啦好心

我成日覺得眼鏡先係農夫正宮
自從佢死左之後 農夫成日對佢念念不忘
仲愈諗個人就愈勁

我都覺...

無可能
宜家嘅"人類"完全無能力還原當年嘅科技

而且帝爾鋒對石英機種全部都係標做敵人
宜家嘅"人類"到底混左d乜野真係無人知
無魔力者就係返祖現象

純種覺醒
好似金庸咁 愈舊愈勁

無人有能力修

除左可以揸帝爾鋒外，無魔力者完全比唔上新種囉

咁比如你係龍五都要有槍架麻, 無槍點玩姐
槍就得一部
我覺得核心會拎出黎放入另一部機到, 修就唔修架啦

係有第2部就會直接換
除左d外部裝甲，呢個時代嘅人都唔識裝拆完裝返部帝爾鋒
之前骨架變形果陣講得好清楚佢地係無能力維修同改裝，最多都係拎d石英格硬裝上去

「十三拘束解放 圓桌議決開始！」
「同意。亞瑟、亞瑟、亞瑟、亞瑟、亞瑟」
「此為，救世之戰」
「亞瑟」
「Excalibur！！」」

斬撚左廿分鐘先斬得死條炎龍

Respect please
佢得番血量個價值

真
除左血多隻野真係冇用

屌 冇錢課/微課 緊係課D輔助大腿返黎 打手用人地好友咪得
我死窮鬼都課到中紫梅孔明返黎

打活動都就打到100lv

咁你明知出泳貞仲課10單cba

就係唔好有僥倖心理 覺得課撚完中左會有剩

cba唔用兩隻有咩意義 咪又係要自己出打手

最近老人家同我講
唔好玩咁多手機遊戲啦
去買部switch 玩咪算

寶5師傅d錢夠你買部switch了

課完唔撚中真係買switch好過
但中到咪又真香 我就係呢種人

陣間台服搶柱令我諗起FAP活動
OTK唔到咪又係fat fat
班台仔洗乜呻 冇咪冇 之後仲有活動

起馬兩部啦

我唔想害人....但我私心覺得
想要既就一定要抽到中為止
最多黎緊幾個月洗少d
都唔好令自己後悔一年

唔會有悔恨 只會有怨恨

神父

我好抗拒買部野既原因好簡單
友達は付属しません

咪又係封塵

沒朋友封硬

喊左 依家想搵隻孔都難 打狂關垃圾綠卡又回唔撚曬🤷🏻‍♂️

有朋友一樣封

淨係貨福袋
仲有10粒有償石留番年尾福袋

有smash bro應該可以救場
前題係有朋友

已經用晒有限資金 無得救

唔識用協會衫咩

唯有年尾福袋賭一波

用撚左我廿個銀果得6粒勾玉 試下食屎

晴天巴點解你成日都咁負面

你試下講點先正面到

開心又一日唔開心又一日 咁咪唔撚開心囉

玩完zelda同xenoblade2就封左

10pack 乜春嗰時你都會負面

又好似幾有道理

老老實實呢度唔少老屎忽試過 包括晴天巴

當日仲係4石一抽 10pack爆死真係話咁易

我最頹都係8pack爆死,新年武藏個次

我以前課幾多都唔中最後唔抽算

我有節制抽卡
所以爆死俾盡都係幾pack

跟住呢度啲人會同你講對唔對得住你課個幾十pack

有時好難節制

殺生丸10pack爆死試過
黑丁+金閃個陣20pack爆死又試過

20pack差唔多一個月糧

想要就好難節制

我依家都係3,4pack唔中就收手

近期節制左好多 幾多寶都係5pack per pool
不過夏日咁搞都要洗成15pack

大家嘅愛呢？

有愛就冇飯食

為左女可以唔洗食飯

有錢有愛
無錢無資格去愛

平時唔課咁盡，有真愛抽都會寶5

Me weak

所以咪叫你地平時唔好話咩抽爆射爆
依家只係會俾人笑

有時發覺真係為抽而抽,對隻角冇乜愛都要射幾pack落去

依度最黑係幾pack沒五星?

以後唔敢講了

冇錢係原罪

iktf
已經係年頭黑貞金閃開始忍手
但到夏pool就忍唔撚到

20pack算多定少

講咪講有咩所謂

自二期泳裝開始
沒隻泳裝正中我紅心

買左一盒餅卡2020羊，
今次泳裝冇機會中男人

我試過12pack 0
然後13-14個時突然寶0直升寶5

係咪男人

得番1/2pack比bb

直升機

星期四有咩抽?
利申:玩左兩日

我中pool2 點睇

無錢但係想抽BB 求包養

人人標準唔同
過左自己限制都唔中咪搏復刻
下下都要介意人地笑唔笑，咁咪好撚唔得閒

faker

非洲support藍卡練莫札特定腎者之石好？

求包養+1

邊度要打？

後者

睇你整唔整外觀同裝

10

真係唔識出勾玉
呢隻Game想逼撚到人咩地步

尋日返工打到今日放工都唔夠10粒

連神父都有試過10 pack 0五星

一車車Qp仲要得千幾

新角唔比抽 活動角唔比升

咪上年抽泳莫抽第五隻果陣
抽左10pack
冇泳莫冇五星

三星打下support係咪得 安徒生 腎石 shakespeare 莫札特？

莫札特one turn kill用

抖下再打

講緊連歪都沒wo
你咁識歪都10?

人人都有爆死既時候

做咩姐

抽到第11pack中隻船長

橙

慘慘豬

綠卡有冇？岩忽王開寶具我冇綠sup要用槍師匠幫手buff

2點就放工
嗚丫
高層真好

所以我從來都唔會因為自己幾少抽中而自豪
因為點都會拉翻勻個rate
今次歐下次就仆硬街

未放工 你估放工前可以打夠10粒咩 而家得7粒

依句真

啱
運氣=波浪

我想知自己幾時先仆得完

未柒歐過 今次仆街下次更仆街 仆仆不盡柒碌無窮

試下唔好用岩忽王

有時人品爆發1場2粒都得

活動？邊度有咁多次打？週回嗰堆唔見有依個場

屌返1.5部打嫁 乞衣活動哪有勾玉

課多幾pack推pool

咪講緊量力而為
想要呢個角色之前諗下自己有冇能力
唔好空口講白話
例子：乜乜廚乜乜敎

會唔會係咁
人地JTHK基數大 都計算過平均係1.6-7pack 一隻到

窮 推唔郁

禾都係咁仆
有冇性交轉運

我抽到幫你

啲五星得兩隻係單體都係綠 其他係 岩忽 1001 拿破崙 泳貞 唔知練乜色support好

你咁介意人地做咩
自己中自己做得到咪得

點解唔會 我後日再掃多獲

why not all

黎緊要出spider man哪有錢

非洲人刷料好慢

你有打手都係借朋友sup算啦
自己遲d抽孔梅師傅算啦
低星sup 得莫札特係有d用

預購左

借孔咪算

日本好似33單無5星

豪華定普通？

唔中師傅姐 果個

結局係中返定冇再抽

普通

有人比錢佢抽 好似係

眾籌抽卡

幾十抽中西格魯中布姐 >師傅仆街> 1符弓貞

幾時有人包養我

三十三單唔中先

想要嘅唔中

有冇都ok就仆出嚟

我應該會跳左樓先

福袋嗰時去咗抽師匠bb豬冇抽caster 二嚟好驚又中1001

伏袋只有小學生冇其他

豪華都係貴幾十姐

白貞嗰姊妹play做乜撚

以為福袋唔抽術/下四,唔抽職階pick就無事?
無用架,佢要黎既一定會黎
利申:1001已經歪到寶5

福袋抽槍搏唔中csor

都係skin姐
唔要都得

正呀

我比隻小學生你
你比其他我

我小學生？ 唔係呀就grad啦，cfu池好毒，一開波歪咗隻傑克後四星都冇

1001 deal

邊隻係1001？

小學生係fbi

希望大家後日抽到好野

今次活動刷殺職女帝幾好用 不過你地個個都狂蘭cfu仲撚快

雪赫拉莎德,一千零一夜講故仔比殘暴國王聽條女

不夜城caster

黑肉個隻術

嗰隻正呀

搶1001開post送一隻

小學生

有d 野真係無得避，係你既唔想要都會跟住你。 我福袋都係抽槍，見成個pool 得1隻唔想要，其他我隻隻都ok. 點知就係中最唔想要果隻

即係邊隻 估唔到

嚇鬼咩

小恩定小太陽

真係80萬分都無裝......

1001 唔要比我呀

我由未玩之前見過已經好中意，等咁耐終於有機會！真愛！ 個法cfu唔理我

小太陽。 咁都俾你估到我最麻麻果2隻

尋日150萬先🌈

你冇咩

我對依味嘢真係冇性趣，留意到大家都好中意下

因為我都驚緊果兩隻

伊莉亞

術福袋都話出小學生

好奇一問你中邊隻

雪櫃左

個角色定位都幾怪，周身刀冇張利

bb爆死預定

拒絕垃圾game 由自己做起

rin 不過升寶

笑4

強度廚繼續用女豬同低b妹雪莉露算

都好丫，唔錯

咁活動入面跟住金閃個黑肉又係邊個

希望一抽中bb

1.5.4既角色

3石痾煙

咁你仲玩FGO

福袋笑得多人中白貞天草啦 到我自己中天草

玩埋d呢咁驚，求仁得仁啦

我仲未打完霧都

new?

天草咁勁都嫌...

天草好勁

無嫌 遲下會升

睇唔明

禾一拳打4你

天草唔是打尼祿祭好勁咩?

🌈

白貓個機率係易中D 雖然垃圾一樣多

話說而家淨係不停出event或合作角，Four Stars完全係放置

係 所以點都升 應該下個月都會出？

我mo
啱啱出個時唔記得4pick定5pick唔中跟住就冇再投石 仲要0 5星 跟住直到依家都未歪中過

真 無玩成年走入去都可以抽到星

總有一日會歪

呢個真 我次次課3-4單 諗住抽一隻之後剩低啲石儲下/升下隻角 每次一咁諗 每次都要再追加幾pack先中

高難度打手打乜都得

食屎啦姬川

禾地要和平共處,中唔中都要祝福人

8% 16隻4星
當一樣都0.5%一隻
白貓機率上同FGO無大分別,但係派嘅石多好多
同時通漲率都一樣好高

去左搵阿寶同馬沙

但白貓我抽一隻已經可以收手
fgo要抽到寶5先最大火力

我對你有愛
準備去韓國隆胸

PM me

問題係fgo一隻寶五 唔會怕強度俾人壓落去

仲有半個鐘做海豹

有咩抽

台服

呢個真

其實2隻game d女都各有各好
both 想un

唉唉又勝

過去台伏post度做海豹

準備好條對打線sd日服隻梅林過去拯救人理
qp, 料都準備好

唔好返嚟

除左un同ntr你仲識乜

mofu mofu
hshs
prpr

依次寶五唔到咪儲錢儲石下次再挑戰寶五
抽到寶一寶一寶一分散哂自己五星 話自己跟唔到個d
係你自己自制力唔夠

牛若丸之後會唔會單up

好毒啊

識un夠啦

抽 後悔幾個月
唔抽 後悔一年

3星個隻就會

8月22日(水) AM0:00～
8月23日(木) 23:59
ジャンヌ･ダルク(アーチャー)
牛若丸(アサシン)

差d想郁手打自己老母 頭先

講還講 唔好打老母

如果想郁手為什麼需要等

iktf 要忍住

跟手報警 屈你一筆

哦 呢D錢少事啦 問題係點解要幫

對神父改觀 respect

respect

gchi

利申 老豆老母唔賭，我自己都唔賭

賭錢都仲有機會贏，課落fgo...

???
有無課過FGO?

gchi
利申老豆爛賭破過產

賭錢唔係問題 連累到人真係好仆街

個d係倒錢落海

我個fd好命
老豆爛賭但前排急性心臟病
救都唔洗救
又唔洗幫佢還
宜家佢一家生活得關關心心黎緊就快結婚

賭錢要人還真係垃撚圾

不撚妙

抵啦

刮撚死賭錢嗰個

Dl台伏個下，你已經不妙啦

爆機ac

賣1pack

台服送都唔要

而家先打魔神柱,不了

咪搞事

十萬倒落fgo都係得百幾pack

冇金閃都話自己爆機

百5pack

無CBA話自己爆機 嗯?

咁你有冇呀faker

我台服玩家

相良宗介挑起戰爭？

台伏po係出面喎

有尼祿就知足

台服去番隔離po 啦

唔打唔識醒

有冇人一路睇錯小刑張禮裝係著住紅色緊身衣

你應該貼依張

j到盲左

台伏玩抽卡咖姐

抵你比人笑

4 10 10

90lv 技又未升好

咁都唔關日服事喎

以後respect神父了

升左啦 不過無掛出黎 掛緊水著

由我del佢到依家都仲係4

agger

你唔想俾人笑就唔好衰俾人睇

SHOW ME
你都無人用,掛咩都無所謂啦

依個年代仲有人掛4lv技出嚟真係笑4

尊重

真係放工都未打夠

我好想笑.gif

咁樣叫掛左

做咩post舊圖

岩岩影既

4分前

一定無可能

隻梅仲係4技

啲台狗走啦

想un

笑左

今晚又要比精bb

終於到一半

last格個ムニエル

返屋企途中繼續刷勾玉

睇LAST格啦

3周年album

做咩唔掛活動禮

幾好 滿足ntr廚 又不會得罪處女廚

37粒銀果

貞德gif呢

抽唔到呀清

無限彩果

j撚死

下次唔駛貼圖
有人想加自然會加

隔離台ser個樓主中左仲叫人加油

人唔笑

加油 下次你一定中CBA

台ser就算撚數啦

土方其實好唔好用 上網睇要壓血好似好難用

撚狗

兩隻梅撚藥箱都變首飾箱

你有張禮叫二神三腳就幾好用

大家考慮下大家感受

唔好再講csor好嗎

幾多勾玉

仲有唔好講梅撚好嗎

大家唔好再互相傷害

呢個珍

FG無耐就月入6位數任課唔嬲,點跟

人類玩手遊就係為左互相傷害

peaceeeeee

睇下有冇先

pleaseeeee

唔好咁 fgo po應該和平

無和平呢樣野

今天的得暫且respect神父

9

原來有 隊入面加隻梅撚仲有邊隻隊友好用

原來神父孝子黎, 唔反了

唔好加梅
梅會幫土方補血

梅唔開寶咪得

又跑狗

有手有腳香港地搵錢有幾難
睇你捱唔捱得
冇讀過書搵錢一係撈偏一係就係地盤

為左互曬

要搵狗工了

3技都會補到
土方主打單挑玩法,但係又冇保命技真係好on9

姐係得個玩字

BB牙

un爆佢

無錯

想bb同黑貞一齊踩我

無晒D阿榮裝老太婆

fgo post啲人好後生

禾老啦9點訓4點起身

un

我好老

晚年

準備安樂死

得禾系魔法師🧙‍♂️

原來呢到咁多細蚊仔

打完另外兩張80萬格硬突埋已經想訓

點止老 你可能仲有老人痴呆
連自己用錯support list都唔記得

個邊都有海豹

海豹係世界大同,無論邊隻驚都會有

睇一睇先知原來有台版POST

第六法牙

三技都係補血

好正常 只要有抽野既地方就會有

係咪有張禮裝係無限根性定係沙煩既被動

歐洲魔術

只要有運乜關都過到
好似係

一半半發動,好彩既可以做到真.B叔既十二試煉
唔好彩就一下都無

有 4星死靈魔術 機率根性 歐洲人用

原來我有

放工到而家1粒都打唔到 打越快越係無

試下打慢d

肯定連BB寶五埋都仲得

都市傳說
隊入面啲沙煩愈過幸運愈易跌野

第一年試過

一定得

隊入面得紅a一隻幸運係e

4-5pack都仲負擔到既....

終於刷完粒燈

Gchi神父

其實下年抽算啦

唔寳5都抽一隻完下夢啦

成班毛都未出齊

抽落去唔中又沒彈藥仲痛苦

話唔定1pack搞店呢

土方以B職黎講平A唔係幾夠力
由其用開奶光一比下去就會發覺

atk太低冇得救

同埋狂化得E，仲要狂職其實只係x1.5倍傷

攰

土方要玩控血
本來都係預啲想玩花巧野既人用架啦

bb套衫算唔算水龍敬風格

好撚正

水龍敬黎講好似多布得滯

水龍敬重點唔係表情咩

自己都仲有儲d錢既......

重點係蔡英文

槍間老母簡直一絕

仆街點解我會明你講乜

貝殼同冰drop rate會唔會太閪

細妹好慘 次次都畀老母搶咗主角

阿比！阿比！

係cc台見到,
明日花21號係香港有見面會

個風走
聽日開會
救命

射波

老母好好J

射呀射 射他吧

根本全部都係技石嚟

ntr，正啊

抵啦,夫目前犯

白貞教係咪只要唔係齊格乜人都ok

其實如果我課到3，400抽先中一隻五星
係咪可以期待之後中返幾隻 圍返1%
定係無機率收縮呢回事

其實我係單純鐘意NTR
NTR系GE睇落都會有莫名GE快感, 個人會特別興奮

你抽得夠多 圍返實係差唔多1%

諗多左

識貨之人

呢條友有新既全彩本,又係ntr

鍾意rape系 反抗系ntr

朝凪

請問這裡有沒有管理員

呢個太少內心掙扎

閒閒地至少一萬抽啦

白貞比人姦完變黑貞

ntr d主角 成日都係肥豬男 ,黑肉黃毛 同体育阿sir

俾你地啲毒撚有代入感

一啲啲 有時男主角樣衰會睇得爽啲
btw係體育

最撚憎睇本睇ntr/強姦

我都覺現實 肥豬男 ,黑肉黃毛 同体育阿sir點贏人
首先肥就...無可能啦 除非有錢
黑肉黃毛 以前就得 依家興左小白臉好耐 除非有錢
体育阿sir就靚仔應該唔請 除非有權有錢有關係

⊃Blue系列

前面2個唔講, 不体育老師比人感覺都係力量型, 比較健碩一D都唔似毒撚

然而因為体育老師感覺上都係比較強壯, 所以要霸王硬上弓一D都無難度, 所以拎黎做依D題材GE主角都好正路

係囉体育老師成日強姦人
夏期講習
柚木N個本

體育方便行事 又locker房又貨倉

證明你太年輕

終於有一個分打到一百萬

露出調教算唔算純愛？

睇搞佢既係咩身份
男朋友?定要脅條女既大叔

睇下初初條女係點比人哄上床

你琴日貼個個肥豬男

e.g. Master馬修

屌睇過一本話master 真身係肥毒 d 沙煩唔想比佢屌

肥毒真係唔得 代入唔落女主到

no thanks

希望我的朋友掛術Csor阿榮禮

loli真係好能正

每半年都重溫一次summer halation 代入結子小姐

隱性基

On9

CLS代入女主

呢個post 頁頁都有ex 變態
cls

識玩

好鹽濕

放假除咗連登同fgo外就係exhentai同動漫花園down新番

用nyaa比較多

嘩 你真充實

2000幾本fate本子 梗係多鹹濕佬先多市場
正常

fate 無論係本子排名同課金排名都係number 1

又瘋狂代入

呢度有冇個係正常

我

你地啲癖好真係

ME

睇過！

我希望你可以30左先

我就無特別癖好,係好畫風就down黎J

有套h漫推薦比大家 好撚搞笑

純愛撚

真心好野黎

佢啲loli真係冇得頂

睇開milf 傾唔到計

有冇h漫app ios用到？

呢個畫師真係鬼才嚟

WAFFLE D GAME

你地咁熟D本子

後日

越黎越痴線

anim挑你機

bb

未就係 想要正常少少

#metoo

雜食撚
由最純愛既人造人,去到武田弘光,夏庵,hal都睇

hal又係另一個lv

天神酒

唔好提土瓦崩壞 OK？

以後我地就係兄弟

襟

唔知點解佢d黑肉幾正 無啦啦癡左線畫天神酒

卍姦獄本野睇到我鳩都縮埋

其實都有幾個錯嘅位
殺生院AE放左去B，騎金標漏左上50，配np又少左龍馬

我差術CSOR,尼祿同黑呆

變左h漫討論區

可以

但係佢嗰幾套物語唔係咁中意

原來你咁多張泳莫

玩左2日街機，街機pickup限定禮都係咁難中

課幾多下喎蜘蛛仔

神父個app係咪要jailbreak先用到?

竹子社都

越山弱衰 真人＋筆下角色都一樣咁正

要戒丁!

原來係女黎架呢個

又忍唔住, 用左2隻飛機杯, 又有排洗了....

頭先講左咁耐就忍唔住啦

神父 係咪有呢啲出現就代表成功

召喚鬼畜先生

鬼畜語錄

巴打你點搵到個app? 搵唔到嘅

佢朋友黎
總之唔係本人

IOS睇呢個

都冇 我查埋waifu都搵唔到

好 唔該巴打 我再試下先

大膠？

大小黑貞所講，正面望海豚得人驚嘅畫面

block

打丁 打到個人既眼神、氣息弱哂

有一隻係大

巴打你ios幾 我ios11.1閃退

IOS11.4

終於打到百五萬路程既一半

番外篇
搵人check下最後隻BD係咪多左集

[url]田邊京新果本? [/url]

加左落去咪仲慘

台服好似開始刷柱了

下晝先聽完尼里隻特典CD
感覺tamamo應該都會有

比條lin黎

咁快加到銀時
你都算好彩

小薯都幫到手

唔怪得動畫一野SKIP左

loli bitch係幾正
但係有ntr真係會頂唔順

你隻莫同弓起碼各carry我2種力其中三十至三十五萬

芬里爾

嗰次上黎r大腿打活動加到

巴打肝哂活動啦?

蘇生: 好食

160萬左右
仲要肝到3百

成本LE原作集唯一伏字
大源提早枯萎嘅原兇
宜家Extella集中係遊星果邊，睇黎又會掉入FGO

曬巨頭重惡劣過曬五星

巴打都打得幾快
係咪新手嚟㗎

有肝力人人都可以
神父就係最佳例子

761,467,579
求各位大佬可以carry下細佬

我要新pool啊

仲差一日多啲

開活動咁耐冇開過部ps4
玩開隻電腦game都少玩左
開工都keep住肝
應該要上到200
宜家慢左

sorry lo 禾真心想多謝佢地咁curry me

唔記得邊個一日多啲就打曬300萬 肝帝

我玩左2年都未加到巨頭

銀時=神

神父都差唔多,CLS

3盒都缺咁多!?

一生只愛男人

訓

星期四5點

拎

茨木bb好鬼勁
寶具又得意 NP打星率又高
仆街了 想抽 但又想抽下個pool 冇銀兩了

唔愛男人點做巨頭

呢點你要學下神父

玩左一千年SIMS既慎二

BB XX bitch
點忍

仲有41個鐘

已經無錢,再課真係要一日一條生命麵包過日子

唔儲圖鑑 沒愛 strong hold到底

XX真係愈睇愈正...

幾時先到星期四

扑暈自己好快到

一個禮拜一條

想奶Tamamo 狐耳

想UN狐耳

一邊mofu一邊un

sick玩

呢個cls

無辜的怪物

第二隻2000完成
開始喂第三隻尼祿

每關10t起跳好辛苦

打左半日活動 仲差藍色@50萬 黃色@50
轉換一下心情刷種火先

刷哂300萬分,剩返少少餅同啲果未拎
又可以自然體清完就生草

當刷技/秘石都好 出率唔低 又有羽毛刷幾好

刷box大貨

劍關刷子彈

LE第3集船腸大戰尼祿果陣,原來另一邊芬里爾大戰大狗凜

尼里有無出場?
定係隻芬里爾又係好似小剛同大流士咁?

上兩頁老涼果段特典CD有講尼里去左邊
芬里爾係尼里隻英靈
尼里最後返返落去第一層陪慎二
大狗凜打三隻黑影果陣係同尼里,芬里爾決戰緊

BD1 連續劇CD 1
BD2 原聲帶Vol.1
BD3 設定資料集 1
BD4 原聲帶Vol.2
BD5 連續劇CD 2
BD6 設定資料集 2

姐係BD5又有劇情補充

渣二唔係樓主, 粉毛先係樓主, 樓主係比凜打死

有冇cba/孔明掛探求力嘅清可以帶下新手
未突爆都得
702,767,534

都係慎2,FLOOR MASTER無得轉讓,
只係佢太辛苦將所有操作比晒粉毛,自己一個人係天台HEA
直到白野既來到

打狂關刷羽毛一流
BTW可唔可以快啲到16號

我都加咗
但你想係cba定孔到用探求力
咁啱我兩隻都放出黎

希望星期四可以寶2 BB 寶5 02
三pack內

都得 我唔係用綠卡隊

最好放係術位就得

咁緊係等多幾日抽4星pickup啦

神父準備左幾多彈藥

歐洲人世界3pack可以寶5咁多

3 pack 寶5到4星真係好屈g

其實我都係講下笑
認真目標係希望全部都寶1到開下圖鑑

其他人咁講都係笑下算 但神父歐到過左龍 有時真係唔到我唔信

歐洲教會神父唔係浪得虛名

呢個世界有兩種人 分子同分母

我最近戰績都麻麻地 蟹左好多

會反彈
In神父we trust

前年正月武藏入坑 而家先140

啱啱換咗孔明探求力希望幫到巴打你

992,069,330

60%

無人升爆隻白貞
個個都80lv算數

用咗幾多蘋果

都好過放隻1lv呀

1lv 如果佢放突爆禮裝都叫有d誠意ge

咁就冇見過啦

我差唔多升滿掛60%np裝算

我都係咁

75% 得唔得

白貞掛突爆尼姑裝最好，60%起步之外，OC係加產星，之後兩回合多數爆擊到

係咁爆，t4 t5完空港lv90
Sm沖田

但我都係用返阿塔+cba*2
3t收工

禮裝？
3t高速wo

葉仔今晚好開pool
好緊火呀

葉仔:琴晚同咸川食飯話叫我撚下你地

泳貞有幾高速?
計埋寶具速度阿塔贏9條街
講星turn turn都七十幾星
禮裝淨係綁一張寶石翁

Ok 會盡快抽到

有無人可以掛阿榮裝比老太婆

掛左

打咗total 120萬終於見彩

898 530 782
求好友

正常120萬買3張拎2張都夠凸la

total牙清

三樣夾埋120萬呀

咁又慘d

訓左覺，唔好打咁多丁啦

你估人人都有沙煩咩

冇爆果，依家total先得嗰70萬

TOTAL 150萬0彩

我地係公事上既沙煩

垃圾廣告

子彈
決定左要打到沖田變傻仔

幫我搶曬啲聖杯返嚟

公器私用

un沙煩定un聖杯

公器

屌學妹code嗰關咁鳩難打既

真係唔夠打就用令咒啦

次次我打就差少少打得死
人地打就下下crit 點救

岩岩先拎到黑貞

咁黑仔呢D野冇得救 去O交轉運啦

落嘲諷啦

第一關冇得用自己隊
有得用我借人地黑狗屌撚死嗰兩條八婆啦

我打第2次先過到

玉澡下下開頭都雙crit

拎到聖盃，就可以達成任何願望，用係公事上

第1之唸住下turn開寶
留返招技
點知死左

第2次卡順好
開鐵拳+2紅清左

望一望關野
根本係隻牛肉阻街

打左4次終於過
呢場用銀時屌撚曬佢地算

最on9係未入場就要選左禮裝
唔係就中伏

大概四五十粒

「你老婆很會un , 是前後搖不是上下喔」 綠帽夫怒告好幾個小王

以為早乙女開post

桃園+1分

青頭比人笑

其實有冇人玩FGO日服?

冇日服邊有人玩

我其實玩左一個月左右
但香港真係好似冇乜人玩

不如調返轉問邊個無玩日服好過啦

我地依到一班手足玩開韓服

我玩開大陸服

聽日出BB好想做海豹比你地屌

FGO係咪有港服

港台一SER

唔識睇韓文睇唔明劇情
同埋入過韓服POST見到個個活動得一星期咁短

係咪講左BB聽日出 會唔會今日5點突襲

5點公告開POOL3就真
聽日有望突爆阿比裝

渣架

農民同將軍分出勝負鳥

我一張都冇

689真係愈做愈出面

我目標都係突爆阿比裝 共勉之

港獨之父

媲美國父

我覺得pool實有新裝囉
我覺得有紅唇/ 莉莉斯裝同女帝裝

即係今日有冇新pool?

應該聽日

不負其名
一直怪錯左佢

小刑成日都劇透自己想著泳衣

feel到係下年

沖田

尋晚刷完黑貞料 昏迷到而家

即係幾十抽就收工啦 狗嚟

掛住搵突滿禮裝，入到場先發現孔明黎

好想今日就有得抽

後面愈吹愈大,連之前車公支籤都拎埋出黎
何為邪鬼何為神
神鬼如何兩不分

仲想回 "diu!下晝咪有lor"
睇一睇個日歷 原來只係15號

希望有風

果陣仲讀緊書

有無人玩FGO 部機會熱到仆街+瘋狂彈GAME
最仆街係三隻一齊放寶具好似玩老虎機咁
唔彈X唔彈X唔彈
是旦一隻放寶具彈左又重新黎過

咩機

換機啦

用咩電話

IPHONE 6 PLUS

身邊有兩個用緊6嘅friend都叫曬救命
最後一個轉左an一個用ipad玩

我今次抽左3pack先一張 4星禮就多到痴線

等緊新IPHONE/要課金，不了

轉an再課金

我用6s都唔會咁

6s冇事+1
兩件機齡

Same 除咗storage爆到七彩其他完全冇問題

2GB RAM

6 唔夠ram,好麻煩

Iphone se開始打
順到爆

Now 8 plus

助攻